塗鴉國徽呢個大逆不道既罪行比班牛屎佬sidetrack 左

政府既努力又白費晒

我都有屋企人話雖然佢唔支持示威者 示威影響哂經濟 但都可以忍
辱國就唔得喎 仲話佢都想打埋示威者一份

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

叩佢返大陸啦

幾好,畀利姐姐有個國徽重要D定市民重要D嘅靚抽,問到娥婆婆口啞

我有個同事一樣咁講